Biddy direct met de overwinning van haar alsof zij studeerden haar kinderschoenen; Joe werd in een soort waarderen de grotere stilte van zijn leven en de Jolly waterwegennetwerk kunnen nu en dan voor een verandering die hielp hem goed.
